\part{סיכום הקורס}
\frame{\partpage}

\begin{frame}{אז מה היה לנו?}
	\begin{itemize}
		\item \twemoji{🐑}\quad{}%
			הרבה ניתוח בלשני של דקדוק וולשי

		\item \twemoji{🙊}\quad{}%
			הרבה סוגיות בלשניות כלליות

		\item \twemoji{🧶}\quad{}%
			הרבה טקסטים:\par
			\begin{cymraeg}
				\scriptsize{}%
				\begin{itemize}
					\item Y Frân Ddu
					\item Harri Potter a Maen yr Athronydd*
					\item Y Tywysog Bach*
					\item Anturiaethau Alys yng Ngwlad Hud*
					\item Llyfr Genesis: Hanes y Creu*
					\item Llyfr Genesis: Tŵr Babel
					\item Gofid
					\item Atlas Anifeiliaid (Lego)*
					\item Ferdinand de Saussure (Wicipedia)*
					\item Darllun (Y Lôn Wen)*
					\item Mi Weda’i Wrthot Ti Stori…
					\item Gŵr Bonheddig yn Cynorthwyo Dau Golier i Rannu Tair Sofren Felen
					\item Tu Mewn i Goedwig Hynaf Ewrop*
					\item Chwarae plant (chwarae cylchyn efo bach)*
				\end{itemize}
			\end{cymraeg}
	\end{itemize}
\end{frame}


% \begin{frame}{מה אני מקווה שתקחו מהקורס?}
% 	\begin{itemize}
% 		\item אם היה לכן/ם נעים בשיעורים~— דיי.
% 		\item אם היה לכן/ם מ
% 	\end{itemize}
% \end{frame}
